下年就到雲爺爺捧起歐霸盃🏆

再下下年又16強出局

歐霸16強出局

冇可能

分組賽都過唔到